\newpage
\section{Base de données}

\subsection{Les éléments}
\paragraph{} Tout les éléments seront décrites comme ceci :
\begin{itemize}
	\item nom
	\item Drawable
\end{itemize}

\subsection{Les Personnages}

\subsubsection{Les classes}

\paragraph{}
\begin{itemize}
	\item Ailé
	\item Type (humain, démons, etc.)
	\item Sous Type (archer, épéïste, etc.)
\end{itemize}

\subsubsection{Les unités}
\paragraph{} Chaque unité est décrite comme ceci :
\begin{itemize}
	\item sa classe
	\item son coût de production
	\item sa capacité d'occupation
	\item son nombre de cases
	\item vie
	\item mana
	\item capacité de déplacement
	\item porter du brouillard de guerre
	\item indicateur pour calcul du nombre d'action
	\item défense
	\item défense magique
	\item attaque
	\item attaque magique
	\item indicateur du nombre d'attaque
	\item sa liste de sorts débloquable après un certain KEJ niveau
\end{itemize}

\subsection{Les obstacles}

\paragraph{} Chaque obstacle est décrite comme ceci :
\begin{itemize}
	\item possibilité de destruction
	\item possibilité de déplacement
\end{itemize}

\subsection{Environnement}

\paragraph{} Chaque partie de l'environnement est décrite comme ceci :
\begin{itemize}
	\item Coût en nombre de cases pour les déplacements / brouillards de guerre.
	\item Affecte les unités ailé.
	\item Perte de précision.
	\item Augmentation de la porter pour les attaques à distances.
	\item Système de barrière.
\end{itemize}

\paragraph{} En plus de cela, il y aura le brouillard de guerre à prendre en compte.

\subsection{Les infrastructures}

\paragraph{} Les infrastructures seront décrite comme ceci :
\begin{itemize}
	\item Coût en création
	\item Argent par tour
	\item Vie
\end{itemize}

\subsubsection{Recrutement}

\paragraph{} Les infrastructures de recrutement seront en plus décrites comme ceci :
\begin{itemize}
	\item Listes d'unités disponible.
\end{itemize}

\subsubsection{Occupable}
\paragraph{} Les infrastructures occupable seront en plus décrites comme ceci :
\begin{itemize}
	\item Son coût en tour d'occupation.
	\item sa case où le joueur devra se mettre pour l'occuper.
\end{itemize}

\subsubsection{De combats}
\paragraph{} Les infrastructures de combats seront en plus décrites comme ceci :
\begin{itemize}
	\item Capacité de toucher les unités ailé.
	\item Attaque.
	\item Pondération par type d'unité qu'on peut attaquer.
	\item Coût de déplacement (-1 pour non déplaçable)
\end{itemize}

\subsubsection{De Soins}
\begin{itemize}
	\item PV de régénérer
	\item MP de régénérer
\end{itemize}

\subsubsection{De magie}
\begin{itemize}
	\item Bonus en pourcentage des attaques magiques de unités
\end{itemize}
