\newpage
\section{Level}

\paragraph{} Chaque actions rapportera des EXP aux unités (certaines plus que d'autres). Après un certains nombre de XP, l'unité augmente d'un niveau. A chaque monté de niveau elle pourra choisir de monté en rang (le démon de base pourra par exemple passer en archi démon).

\paragraph{} Augmenter de niveaux augmentent bien entendu les stats des personnages. Les stats tels que la vie ou la mana seront garderont le même ratio actuel / max.

\paragraph{} Le nombre maximum de niveau est fixé à 6, soit 5 augmentation de niveau. Vous ne pourrez donc avoir que 6 niveaux différents, sachant que l'on démarre à 0, sa va donc jusqu'à 5.

\subsection{Upgrade de classe}

\paragraph{} Au bout d'un certains niveau, il sera possible de monter dans la hiérarchie et de choisir une nouvelle classe pour votre personnage. Chaque personnage pourra donc sélectionner, s'il est encore en vie, une classe parmis celles proposer.

\paragraph{} La liste des upgrade de classe après chaque niveau

\subsubsection{Divin}

\begin{itemize}
	\item[Sérénité] 
	\item[Humilité]
	\item[Ardeur]
	\item[Compassion]
	\item[Chasteté]
	\item[Charité]
	\item[Parcimonie]
\end{itemize}

\subsubsection{Démon}

\begin{itemize}
	\item[Colère]
	\item[Orgueil]
	\item[Paresse]
	\item[Envie]
	\item[Luxure]
	\item[Avarice]
	\item[Gourmandise]
\end{itemize}

\subsubsection{Rapaces}

\begin{itemize}
	\item[Chouette]
	\item[Aigle]
	\item[Faucon]
	\item[Serpentaire]
	\item[Hibou]
	\item[Condor]
	\item[Vautour]
\end{itemize}

\subsubsection{Humains}

\begin{itemize}
	\item[Epée]
	\item[Sorts]
	\item[Arts martiaux]
	\item[Arc]
	\item[Fouet]
	\item[Lance]
	\item[Marteau]
\end{itemize}

\subsubsection{Bêtes Divines} 

\begin{itemize}
	\item[Phoenix]
	\item[Géants]
	\item[Êtres élémentaires]
	\item[Animaux magiques]
	\item[Golems]
	\item[Chimères]
	\item[Être féériques]
\end{itemize}

\subsubsection{Bêtes Démoniaques}

\begin{itemize}
	\item[Spectres]
	\item[Morts vivants]
	\item[Gobelins]
	\item[Animaux démoniaques]
	\item[Représentation de la peur]
	\item[Gargouilles]
	\item[Essences de démons]
\end{itemize}

\subsubsection{Dragons}

\begin{itemize}
	\item[Dragons Élémentaires]
	\item[Dragons Métalliques]
	\item[Dragons Sages]
	\item[Dragons de combats]
	\item[Dragons asiatiques]
	\item[Dragons Anciens]
	\item[Dragons Morts-Vivants]
\end{itemize}

\subsection{Sorts / aptitude}

\paragraph{} Chaque niveau vous débloquera des sorts / aptitude à sélectionner depuis une liste compatible avec votre personnage. Vous ne pourrez choisir que l'un d'entre eux s'ils en existent.

\paragraph{} La listes de sorts débloquables par unités :
